其實點解中共要咁搞香港??

明明香港人都係想要安居樂業姐，大家過得好地地仲點會反你，香港好，你地中共都好啦，究竟點解!?

本性如此

喺共產黨嘅唯物史觀下
民眾唔係人嚟，只係一堆勞動力、經濟數據

有冇諗過其實呀爺跟本唔想理你地，其實係港官賣港刷鞋

被害妄想症，做親乜野都覺得對佢不利

咪on9啦
又嚟皇上乜都唔知

根本唔可以俾中国境內有地方有自由，其他地區要求放權中共就會出事
香港喺英界就冇咁嘅爭議

嚟報仇呀

呀爺
呀爺

屌你

一個字
匪類係咁本性

或者報復心態
唔抵得香港個場旺過佢哋咁耐
自己有幾個臭錢就踩多兩腳

同樣 班戰後嬰兒潮
不論建制定忠誠反對派 就有個病態贖罪心態
覺得要彌補返俾堆中國人
變相係咁斷送香港嘅自由權益
透支晒下一代嚟彌補佢哋扭曲嘅大中華情意結

佢呀嫲比共匪X 撚咗
咁佢咪會咁稱呼人囉

多口講下姐 唔洗一黎就屌既

因為中共容納唔到有能力反佢既野存在 一定要係佢控制之下
所以專制政權一定唔穩定 就算個樣事物對國家有益 另一方邊又要又要壓制佢

王業不偏安，漢賊不兩立

我都覺得係港共高官奶共奶過龍.
其實可以睇下深圳,廣州呢D 廣東佬地方城市.
之前港共高官做咁多嘢, 已經勁過晒深圳,廣州呢D 向中央獻媚既政策.
你話中共有計劃. 但中共要你做100分, 班外國藉高官就做到300分.

因為香港真係好有錢
有豐厚儲備，又有好市民，又有好基建

你叫佢齋睇唔食，都好難忍得住口
尤其中共條數，假太空，咁心急要掠水

殺雞取卵

中共職場文化不嬲都係上司講少少然後「你懂的」
寧願你做多，做錯就割席

中國官場一樣係咁，只係透明度低我地睇唔到

港獨都係個班官搞出黎

認真 ： 政府調控社會主義一定唔可以輸比資本主義 唔係有十幾人作反

十幾億人作反

匹夫無罪懷璧其罪

中國大統一計劃

唔係職唔職場文化. 大陸就更加係上有政策下有對策.
唔知你有冇大陸朋友. 自從雨革之後. 我D 大陸親友同事都話香港D 官. 講刷鞋, 自把自為. 大陸D 官都跟唔上.
啱啱去完廈門. D 人都話幾年之前, 廈門已經預留咗個地方做出入境. 之後先起其他嘢. 如果係中共落order 一定要一地兩檢. 使唔使要預留呀?

爺你老母咩支那狗

唔出奇呀

難啲講
班人仲係喺口腔期，意識形態呢啲位於需求階梯最頂嘅嘢佢哋未諗到㗎

黨員九成北佬

北方人不嬲仇視南方人

所謂「中央」如果知班奴才擦到過火隨時出事，絕對有能力叫停班奴才

點解唔叫？因為佢地都默許
到真係出事，就話係你班奴才自把自為囉

50年不變，之後會唔會拆關

中共自己立場都係咁，點會唔關事

中共只係當香港人係工具>>>>>>自己人

人性黎既
有條靚女 你有權屌 屌完佢告唔到你
你屌唔屌？

為啖氣, 搞唔到英國佬咪搞尻香港發洩囉

仲有為左香港庫房儲備

其實唔搞咁多野對香港同中國都會更好 佢地永遠唔明香港好中國先好

因為支共知道團結就是力量
香港愈好，對支共就會做成威脅
香港愈亂，支共就愈開心
咁先可以突出支共既力量

香港唔掂對中國有乜著數先，唔好話國家領導，從自私人類既角度去唸，你身處系呢個國家，邊一個人，都想自己個國家繁榮，豐衣足食。

一日唔做底香港
上海北京等成市就唔可能超越香港
香港發展越得越好 就越容易分化到唔太信共產果一套既人
特別係少數族裔果邊既人

你都on9，人人安居樂業，5毛，建制邊有野屌，咁仲點會有飯開呀

諗下支共拎咗中國政權後就知，點解唔搞好經濟，搞好農業，令所有人安居樂業，人民好，支共都好。但又搞土改文革三反五反，將一個和平地方搞亂係共產黨黨性黎

所以咪係班港共高官奶共奶過龍囉.
中共落ORDER 叫你運100億上去. 你班港共就運咗300億. 唔通錢多咗唔收呀?
正如西九一樣. 深圳班官根本就冇話想要西九塊地. 唔通你塞到埋嚟我唔要呀?

世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂
呢句永遠都係岩

你一廂情願覺得北方人同香港人係同根同心

事實佢地係外族
香港人只有等死

天性鍾意強權壓迫
陳雲講過比中共行民主嘅後果係災難性

小農dna
中國人嘅民族劣根性令中國一百年後都唔會有民主

寧左勿右

所以老鄧講：中國要防右，但是主要是防左
其實老鄧好清楚共產黨既黑暗面

巴閉囉 英雄主義 疊馬 我唔妥你 可以郁你

對一個獨裁社會入面無啦啦有一忽仔地方日日尻叫雙普選真普選又只果度唔脹，已經做曬大戲扮有選舉你班撚樣仲嘈宣巴閉唔搞你地搞邊個呀

唔關習大大事
係江派搞事

唔係咩叫共慘黨

復仇
你生活咁好又接濟又盛
簡直就係對支共嘅侮辱

加上香港又有錢又同美金掛勾左，控制住個話得事嘅人啲錢變相咪自己嘅錢，他朝人仔出事港紙都叫做有d用囉

依家攬炒

爺你老尾

以前窮到乜 比香港救濟 唔係報恩咪報仇囉

知道你班香港人會反抗
阻住佢做野 咪溝淡曬你哋
本身諗住呃呃氹氹 經過雨傘之後話知你地死
加上一班官員擦鞋助攻加快滅亡
不過呀爺梗係臨收地前賺得幾又得幾多啦

香港有成千億，你話呢？

根本中共就當香港澳門係洗黑錢聖地，好似condom咁用完即棄；喺中國貪貪埋埋啲黑錢就去香港換資產，時勢唔對就拍拍籮友去美國加拿大澳洲買大屋，佢哋從來都冇諗過長遠發展、國家前途，只係諗個人利益

今時今日嘅共產黨只係一個人類歷史以來最邪惡嘅黑社會＋利益集團，點會理你呢班彈丸之地蟻民嘅死活

香港由97前到而加都唔係中國境內
只係由英殖變中殖
而加宗主國要殖民地跟佢個套做野

錯
中國要衰, 香港先會好
中國好= 香港衰

殺雞取卵一向是目光短淺既中國人做法

共狗見你有水，仲唔掠盡你啊?

自己少粒魚蛋都係要人哋無而唔係自己爭取多粒先啦

冇腦係咁㗎啦

10000億

同武器

不嬲都咁講
其實香港個定位係好正
又有利中國又有利西方
人人爭住寵
係唔知點解中國係要搞串個party
搞到犯眾憎

一堆拎黎硬接既生命值，韓戰越戰班人連軍隊都唔係

好多大陸人都覺得 香港你中國一個城市 相比起其他中國城市 點解香港有特別優待 例如自由 經濟環境
中國人唔抵得香港人咁好 會有怨氣
北京政府無能力將其他中國城市發展成香港水平
但有能力將香港變成一個中國城市
咁樣就可以維穩中國人 減少怨氣 中國就和諧了

仲有蝗蟲都可以係一種武器，生化武器

爺你老母冚家鏟咩？

你不如問d 伊斯蘭佬點解要放炸彈，印度佬點解要強姦？

我覺得係派系鬥爭

Agree
當一個地方成功獨立
其他地方就會學樣

中共唔係治國
只係想一直掌控佢地打下既江山

你可以話中共叫班賣港賊行一步佢哋就行十步
但係中共唔得閒攪香港?!

錢佢怪

習近平只有小學畢業，佢以為只有長期沒有領導人輪替先可以令中國進步

只可以說是小學雞

餓你地唔死, 你地已經唔會反抗
有乜要俾好生活你地?

驚好似以前咁星火星燎原

外國藉？

d 官處理唔好

激發中港矛盾

香港條大水喉緊係要搞啦，搞到咁上下冇哂錢咪閃水

其實有可能原本真係未知
即係細嘅自己柒
柒完大嘅又唔敢話佢柒
因為佢地都係靠細嘅擁護
同埋話佢柒嘅下次啲細就乜都唔做
因為唔做唔錯
搞到啲細嘅以為咁做就刷倒鞋
結果惡性循環

與天鬥 其樂無窮

當年64 香港百萬人遊行 支持學生 救學生
當年文革 殺唔到既有錢人 知識分子 去左香港
今日仲要有班人反佢 要獨立

香港即情佢眼中釘添啦

冇人當過你班香港賤剷係自己人呀傻鳩
非我族類 其心必異 不嬲係支那對待外族嘅主旋律
你睇下新疆班友嘅下場

香港有錢
真係銀紙嘅錢
唔係用債借出嚟再滾大嘅錢
香港97淪陷之後
班北佬就好似胖虎咁
香港就變咗大雄

其實以前大陸係放手放權俾香港人自己處理香港事 (一國「兩制」)，但香港班官搞極都搞唔掂，仲要搞出個大頭佛。大陸對香港人治港無無哂信心就開始返「一國」兩制，由大陸出面插手香港事務。

利申：身份關係同中央政策組開會，不過唔可以講太多

其實唔搞hk, 仲可以有錢齊齊搵

賊性難改
連個國家都係偷返嚟，本質上就係邪惡點會唔搞你

佢地唔止要安居樂業咁簡單，佢地係要高級享受，大富大貴仲要壓倒你班蟻民。

人地要香港塊地，然後按極權帝國主義既管治方式，將原居民人口洗走或驅趕，以優惠政策輸入帝國民眾，同時消滅原居民既語言文化

你估安居樂業就冇事？而家係帝國撲殺地域文化呀

關大陸咩事。97前有料個班走晒，淨低班垃圾係到

一早覺得係咁
幾年前李克強未做總理來港大，根本都唔使咁誇張
係班賣港賊自把自為

錢

魚蛋論囉

香港班有錢佬唔放過你啫

中央淨係想香港穩定之麻

人人安居樂業，民主都可以唔要啦on99

因為其他城市見到香港有自由就會想有自由

香港有咁多錢又唔上繳朝廷
皇帝唔夠錢洗想將地方既錢收歸國有姐
唔好唔記得香港係比中國控制緊

有邊個國家唔係咁
歐洲人唔肯生仔,歐洲國家就直接引入中東人黎填補人口
話之D中東人姦淫擄掠,外族出生率超過本地人
中國都未做到依一步

明明03以前香港真係無人理
23條+03香港政府乞個cepa出黎就民怨沸騰

全世界都係支那領土

望咗User name 先

其實係班狗官賣港以搏阿爺歡心

因為利益輸送同官官相衛

真係無眼睇落去 想一齊攬炒咁樣

歷史上有邊個狗皇帝係唔會搞鳩所有蟻民

預備2047後全面接管.

因為五十萬人遊行刺激到支共.以往以為香港係五十年後就會順利俾支那接管.點知原來香港人識反抗,所以就改咗對港政策,由間接管治變直接統治.

中國政治咁亂點會引到人入嚟